邊度買到防雀屎針？

類似依種

唔要12蚊店果隻貓針，針太短

成個冷氣機頂都係雀屎

問下N賓

N賓出嚟
？

最多咪防佢企係上面
飛緊係上面痾點防

你覺得佢地落地先痾屎既咩

我屋企冷氣機頂黐咗塊有一條條膠嗰種地毯，當初係為咗落雨唔好咁嘈，但好似都少咗雀停留

買啲大頭針得唔得

會少啲同埋易清潔啲

樹下啲雀屎漬